[認真mode]而家香港邊間銀行開戶口最安全

小市民，真心求教，係咪Citibank最安全？
大貓=痕身
支銀唔使諗
渣打會盜用客戶資料
DBS啲CS好寸
東亞李氏又唔使諗

集思廣益

開離岸啦
喺香港嘅銀行咪又要聽港共order

支付寶香港

愈危險地方愈安全！

黑警點會諗到你用支付寶

無一間安全。
開離岸。

上商原來係台資
唔講真係唔知

唔轉離岸無一間銀行安全

上商好似長期TVB落廣告，台資都可以親共

上商直頭有分行係TVB入面添啦

大新呢？

大眾銀行

嘉頓銀行

師兄，係咪即係Citi都唔安全？

無錢移民

開個first trade 放啲錢入去，或者ib 換美金 值係要買美國資產先 bond stock etc